其實我地重有咩可以輸

敵人一定洪水式咁破壞 洗板 係一早可預料 最重要我地目標係咩 或者你會感到氣餒之類 試問邊樣野可以一步到位 何況我地面對好可能係成個維穩機器 敵人愈咁做 代表佢地愈害怕 其實我地每做一件事 就好似波浪咁一直傳落去 或者我地有d消息係唔知 傳唔到出黎 唔好睇小自己的星星之火

同埋根本唔洗捉鬼 無可能捉得哂 無需自尋煩惱

捉鬼只係消耗大家d精神 效益唔大 唔值得做

推1推

努力推1推

推推推

推推推推

push